
Ничего не слышно, ну и похуй, зато качает лихо – неразбериха!
Музыка пиздец орёт, голос слишком тихо – неразбериха!
Сносит всё, как ураган, кружит голову, как вихрь – неразбериха!
В каждой ночи и ударе барабанов, и гитаре
Всюду, как песок в Сахаре – неразбериха!
В переносном и прямом, в моём действии любом —
Из души наружу к вам — ищет выход
Поселившаяся там, ездящая по мозгам,
Превращающая в психа – неразбериха!
Мыслей полная пурга, в теле больше не фига,
Я ей доверху напихан.
Словно масло из семян, всё по выжало к хуям,
Сделав бесполезным жмыхом – неразбериха!
Повседневно, буднично, обыденно, привычно,
Круглосуточно и круглогодично, в публичном и личном —
Мы, как алкаши, кореша закадычные, друг без друга —
Некомплект тетрадь и конспект, коробок и спички.
Из этой суммы ни ее, ни меня не вычтешь,
И всё это не симпатично – симптоматично.
Всё что для меня ввсерьёз — она берёт в свои кавычки,
И закинув голову хохочет зычно.
Непонятно, ну и похуй! Зато качает лихо – неразбериха!
Музыка пиздец орёт, голос слишком тихо – неразбериха!
Сносит всё, как ураган, кружит голову, как вихрь – неразбериха!
В каждой ночи и ударе барабанов, и гитаре
Всюду, как песок в Сахаре – неразбериха!
Неразбериха!
Неразбериха!
Неразбериха.
Друзья и враги, сердца и мозги,
Святое с мирским — закономерность в стиле случая.
Прихоть — то ли две капли воды, то ли слон и москит,
Ноль микрона от эйфории до тоски – неразбериха.
Неразбериха в трек–листах и гостевых списках,
В рифах и рифмах и крупным шрифтом
И таким, что не разглядишь даже близко.
В заметках папках и фотках – нигде и ни в чём нет структуры чёткой.
В рюкзаках, шкафах и карманах,
Воспоминаниях и планах, на всех частотах и каналах,
Где она только не была, но гоню отовсюду,
Но она из упрямых, и секрет рецепта не в приправах.
Она и есть основной ингредиент во всём и всегда.
Куча разных слов – одна и та же беда,
Хаос, чехарда, кавардак, бардак, тарабарщина,
В итоге белиберда, неразбериха!
Словом всем на это похуй! Зато качает лихо – неразбериха!
Музыка пиздец орёт, голос слишком тихо – неразбериха!
Сносит всё, как ураган, кружит голову, как вихрь – неразбериха!
В каждой ночи и ударе барабанов, и гитаре
Всюду, как песок в Сахаре – неразбериха!
Неразбериха!
Неразбериха!
Неразбериха.
Отражение в осколках клею в единую картину уже слишком долго.
Этот пазл разуму не по зубам, и всё без толку. Дальше сено ворошу, ищу иголку.
Отражение в осколках клею в единую картину уже слишком долго.
Этот пазл разуму не по зубам, и всё без толку. Неразбериха…
